TVB報假新聞，話黑衣人協助警方，黑衣人就是警方！

都係客觀報道姐